口罩真係咁難買？同埋真係咁多人冇口罩？

定係炒家放風

我係買左幾盒，但親戚朋友冇，好撚煩

真係咁難買 尤其對於一d唔識上網既基層
依家市面上大都買唔到/二手口罩

要你讓比佢？

有咁多基層上網唔識買

香港一日最少用700萬個啦
當有啲人唔戴有啲人一日用兩個嘅話
仲未計有啲仆街大陸人買返上去

係

你自己試吓買幾盒咪知

12月已經買定幾盒